聽晚7點30分大家同我出黎

Updated version!!
唔好意思之前發左有錯字版本
舊個張assault 寫漏左，
為大家造成不便唔好意思
總之聽日遮打見！！

輕輕一推

再推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮